突發！！雲加宣佈續約兩年！！

反雲黨含撚死！！

一直迷雲

佢地今晚訓唔著

link呢

永續雲加

屌！

雲加好波

SOURCE

雲加叭叭叭，不知打在誰人的臉上！！！

續兩年，佢下年都柒嘅話就會自動請辭嫁啦

你當雲加流？下年全力爭4

有幾突發
預撚咗啦
其他19隊表示高興

山神出走，邊個做都一撚樣

無限loop
你睇方力申未結婚就知

舊年V92贏足總盃就冇得撈
今年雲爺爺贏足總盃就有約續

阿記呢D球會好過曼聯多多聲

反雲不得好死

bye呀妓

山神留 佢話雲加繼續教佢就會繼續留隊

想象唔到阿記冇爺爺嘅畫面

一支穿雲箭！反雲黨召喚！

圍內打緊飛機

雲加插喉都要教

雲加想開心為什麼需要等

雲加又然

前六有五隊打歐聯
而家要冇打歐聯先會贏英超

唔使花心機打歐聯既雲加

雲加

歐霸32郎

有三隻小貓 在浪費時間

清算班反雲忤逆賤種

前度呢刻一定嬲到仆街

In 雲 I trust

兩年同玩鳩爺爺有咩分別，續多廿年就差唔多

恭喜雲加

狂賀

地鐵

當雲加唔洗再分心歐聯既時候有邊個可以誇口……

呢條老爺知唔知咩叫光榮引退

是撚但啦，邊個做都一樣第五

我係佢拎左個盃見好就收
d戰術同臨場換人

歐霸又少隊爭 笑4

爺爺

唔係預左既咩

本身預咗永續

樓主intern 點牙

仲有保溫杯

好失望
點解續兩年咁少唔係續到死為止

電爺爺

支持爺爺

可能無分別

好痴線

迷雲黨日漸強大

入雲我信

迷雲又然

Arsenal FC‏已認證帳戶
@Arsenal

We can confirm that the club has agreed a new contract with Arsène Wenger